住歐洲巴絲 有冇洗頭水推介

依排開始入秋，開始勁乾，手腳可以搽cream，但係頭髮唔得。依家我D頭髮乾到開叉同埋勁易斷。可以用咩洗頭水/護髮素/其他方法 幫頭髮補吓水分

唔知咩台好 但潮流台好似實冇死

利申：用開Lush
依家用緊：Daddy- O, American cream, Needles and Pines

試下椰子油, 直接查落頭髮 包保鮮紙, 半個鐘就得, 得閒做一次頭髮唔會再乾